見好多人share 伍公子條新片，有冇人仲記得以前佢拍Vlog個咖喱

到而家仲記得佢，真係好得意

10秒

阿星 咖喱

有冇人識咖喱